有冇人有興趣去桃花島玩幾日

可能玩返4-5日，日子未定
係果頭附近遊山玩水打卡
3人成團

John

巴打我而家係東南岸邊練緊功，好大浪呀

有興趣

屌 近排有個老乞兒 成日黎R野食, 自稱唔知乜乜七, 我話佢都ON柒柒, 3拳就打走左佢

利申: 雲來客棧店小二

認真， 係浙江省
有興趣留PM or TG

派膠去創意台啦